\chapter{PENDAHULUAN}

\section{Langkah pertama}
\begin{enumerate}
    \item membuka aplikasi apex oracle
    \item membuat akun baru
    \item klik Request a workspace
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/Screenshot (84).png}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
    \label{gambar 1}
\end{figure}
    \item lengkapi data data diRequest a workspace
setelah semuanya dan terdapat data yang harus di isi. dengan benar.
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/Screenshot (85).png}
    \label{gambar 2}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/Screenshot (86).png}
    \label{gambar 3}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/Screenshot (87).png}
    \label{gambar 4}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/Screenshot (88).png}
    \label{gambar 5}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\vspace{30cm}
    \item sebelum create Application sebaiknya check All.dan selesai
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/lima.png}
    \label{gambar 6}
    \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/enam.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/tuju.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\vspace{40cm}
    \item create an Application

\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/sembilan.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/sepuluh.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/sebelas.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/duabelas.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/tigabelas.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/limabelas.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.2]{figure/enambelas.png}
    \label{gambar 7}
     \caption{\textit{Request a workspace}}
\end{figure}
\end{enumerate}
\section{Langkah kedua}
setelah selesai di langkah pertama,dan apliasinya selesai selanjutnya membuka aplikasi yang telah selesai kau buat dengan nama akademik.
\begin{enumerate}
    \item masuk ke akademik dan masukan email dan password
    \item terus pilih data Search
didalam data search terdapat data nilai mahasiswa .
\end{enumerate}

